有咩人好期待連貓連鼠有咩搞作？

當初連豬都係得兩個表情比人睇唔起
點知一野打敗連狗成為標誌表情
好期待連貓連鼠

啲貓貓

貓貓 more

期待連鼠 但係對連貓冇咩期望

而家連鼠都冇咩人用

連狗傻下傻下咁
連豬就招招積積
連鼠就驚驚青青
連貓就串串貢唔理人

連狗唔係賤格咩

賤得嚟又傻
係串完人之後以為自己好威
點知即刻俾人秒嗰啲

條條大路通羅馬？
條條大路通陰間！

唔講咁多，即刻駁嘴！